- Инструкция по развертыванию проекта


- Склонируйте репозиторий из Gitlab на свой локальный компьютер с помощью команды:


git clone https://gitlab.com/Tilekbai/zeon-mybooks.git


- Перейдите в корневой каталог проекта.


- Создайте виртуальное окружение, выполнив команду:


python3 -m venv venv


- Активируйте виртуальное окружение, выполнив команду:


source venv/bin/activate


- Установите необходимые зависимости, выполнив команду:


pip install -r requirements.txt


- Прокатите миграции, выполнив команду:


python manage.py migrate


- Создайте суперюзера:


python mamage.py createsuperuser


- Запустите сервер разработки, выполнив команду:


python manage.py runserver


- Перейдите по адресу: localhost:8000